【日系輕小說】【蘿莉】【輕鬆治癒】與貴族小學生同居的七日間

大家好我係二奶神
呢排係Facebook見到小心輕看賣廣告徵文, 所以諗住試下連載小說, 順便練下文筆
我唔知有幾多人會鍾意睇呢類小說
總之寫左先講啦

故事簡介：
女主角黑川早織係出身於富貴人家既小學五年級生，由細到大都衣食無憂，生活大小事均由家中傭人打點處理。不過，香港小學生課業非常繁重，令黑川每日都喘不過氣來。於是有一日佢決定要離家出走，為自己爭取說話既權利。

男主角齊藤淳係黑川老豆間公司旗下既小職員。有一晚，佢諗住去便利店買野食既時候竟然遇到流浪中既黑川。之後兩人達成協議，若果黑川能在淳既屋企借住七日，淳將會獲得二百萬元，而故事也從這裡開始。

原作，繪圖：二奶神

＜小心輕看＞連結：

(頭五章免費試閱，覺得好睇既可以支持下 )

lm 多圖thanks

lm

貴族。

在中古時代一個對有權有勢有金錢的人的尊稱。

但是在現代，被戴上貴族頭銜的小學生，通稱貴族小學生，就是一群被父母和傭人所寵壞的小孩子。

由於這些貴族小學生的家境原本就不錯，加上父母的公主王子式飼養，成就了一群完全不會獨立，沒有基本常識，甚至連鞋子也不能自己穿好的萌物。

現在，在我家中的客廳，就出現了這麼一隻貴族小學生。

「喂，快點過來幫我開電視，我要看電視，<冥界旋律>要播了，快點，給我開，開電視——。」

客廳中迴蕩著一把幼稚的童聲，聲音的主人——黑川早織，懶散地躺在柔軟的沙發上，等待我為她開電視。

原本我是絕對不會跟這種變異生物接觸的，但命運總是讓人發笑，她現在就坐在我家的沙發上，而且沒有把鞋子脫掉就直接進來了。

「……妳先把鞋子脫了吧」

我無奈地指著黑川的光亮黑色皮鞋。

黑川唸的小學是在附近很有名的貴族女子學校——私立鏡月小學，光是看制服就知道了。

「鏡月」二字大刺刺的刻在胸口前。

加上這附近也就只有這間小學會有制服，所以一眼便看出來了。

不過那制服還真是讓人一見難忘啊——配有校徽的英倫帽下穿著基於水手服改進的連衣裙，裙擺的蝴蝶結，從膝下廷伸至小腳丫的白長襪，最後穿上亮黑的皮鞋。

聽聞甚至還有家長是為了制服才選這間學校的。雖然這樣說好像很跨張，但那套制服的而且確具有非凡的魅力，我想應該價值不菲吧。

「脫鞋子？你來幫我脫啊。我沒試過自己脫。啊，還有脫了之後給我開電視。」

黑川悠哉悠哉地提起她那雙小腳丫，示意讓我替她脫鞋子。

「……」

小蘿莉的小腳丫。

若果我是無可救藥的蘿莉控和腳丫控的混合體的話，或許這是夢寐以求的場景。

但很可惜我不是。

我只會覺得這是令人相當反感的小屁孩行為。

雖然我很想馬上就把這隻變異生物丟出門外，但好不容易忍住了。

我咧嘴一笑，緩緩地走近黑川的身旁，然後單膝跪在她的腳前。

那隻亮黑色的皮鞋在燈光下閃閃發光。

閃閃發光。

我從口袋中掏出了一卷膠帶。

「嗯？你想幹什……喵啊啊啊啊啊啊！！」

然後我快速地用膠帶把她的雙腳都綁起來了。

「快點給我解開啊啊啊啊啊！！」

她握緊小小的拳頭不斷向我揮過來，雖然未至於會出現致命傷，但還是很痛。

於是。

「喵啊啊啊啊啊啊！！」

我把她雙手都綁起來了。

呼。

還真是花了我不少氣力啊。

「你想幹什麼！你再不給我解開我回家後就告訴我老爸讓他解僱你喔！」

被綁住手腳的黑川被我封住了行動，不能揮動她可愛的虎爪。但她居然拿她老爸，也就是我老闆，來威脅我，真是個壞心眼的女孩子呢。

「妳還不是因為離家出走所以逃出來的。現在我們利害關係一致，只要妳乖乖的呆著我就讓你在這裡住一星期。」

「我只是想看電視而已！」

「那你自己開啊。」

「你……！快點幫我拆。開。這。膠。帶。啦！」

黑川扭動著身子，嘗試掙脫，但憑她那對纖纖玉手的氣力，連扭開飲料的蓋子都有難度，又怎麼可能掙脫成功？

「好啊。叫聲『淳大哥哥』來聽聽，說不定我大發慈悲就會幫妳解了。」

「豬頭！笨蛋！混蛋！奈米小雞○！吃屎吧你！」

黑川越發反抗，我就越想對她使壞。

「哇喔，誰教妳這些東西的？不過，妳這樣對我好嗎？這裡除了我，沒有其他人可以幫你拆膠帶了喔？」

「吃屎吧孬種挫男死窮鬼！就算天塌下來我也不會求你！哼！」

黑川鬥氣地別過臉去。

「好啊。」

我竊笑著。

反正依我的推測，大約一小時左右後她就會求饒了。你看，小朋友的膀胱都特別小嘛。

不過說起來為什麼這傢伙會在我家，而我又為什麼會答應這個離家出走的變異生物在我家住一星期，那就得從我今天上班的那個時候開始說起了……

「欸欸你聽說了嗎？」
旁邊的同事在工作時突然跟我搭話。他是胖太，跟我一樣是一個典型的上班族，平時愛喝酒，肚腩很大，人如其名，是個很胖的胖子。但不知道為什麼在關鍵時候卻很靠得住，像上次我遲到他幫我打卡之類的，是個關係不錯的同事和朋友。
「聽說什麼？」
我一邊忙著打文件，一邊回他。
「老闆在全公司出了告示，說是女兒不見了之類的。」
「哇喔。這是要全公司的人都幫他找的意思嗎？」
「對啊，而且找到的人有一百萬報酬費耶！」
他眼中閃耀著期待的光芒，但我覺得最後找到的人肯定不會是我們就對了，天下底那有這麼好康的事情。
「是喔。」
我本來就對這種事情沒什麼興趣，讓想去找的人去找就好了。
「好冷淡喔……好啦，我也知道沒什麽可能會找的到。」
胖太講完這句話就繼續自己的工作，我也沒想多少。
直到下班的時候，經過公司門口的宣傳報告欄，看到了上面的確張貼了一張尋人啟示，有一張小學女生的全身照和「重酬」的字樣，但沒寫明是一百萬，可能是公司內部的人以訛傳訛，越講越誇張吧。
因為老闆失蹤的女兒還蠻可愛的，我忍不住又多看了幾眼，說不定長大後會是一個美女呢。
娶一個這樣的老婆也不錯呢。不過遺憾的是我們來自兩個截然不同的世界。
姑且先不論年齡差太大，光是家境就已經差天共地。現代社會提倡自由戀愛，卻同時又遵從著門當户對那一套規則，真是令人倍感可惜呢。
看了沒多久，我就匆匆忙忙急急趕趕的離開公司回家去了。

溫暖的家。

我的家不大，站在門口處便能一覽無遺。最遠的窗邊下有一張單人床，房間中央是小小的客廳，右邊的矮櫃上放了部LED電視，平時假日會拿主機出來，玩玩捍衛者之類的消耗時間。

因為空間狹窄，如果開暖爐的話，不消一會兒整個房間就會暖起來。地方不大的好處，除了房間會暖和一點之外，租金相當便宜，打掃和整理雜物也相當方便。一個人住的話也是剛剛好，挺舒適的。

自從大學畢業找到工作後，我就自己一個人搬出來住了。為了省錢買更好的房子，於是找到了現在這個房子暫住。

平時吃的也都是巿面上各式各樣不同口味的泡麵，一種口味買六包，吃三天，再轉别的口味買六包，也是吃三天。有時候想吃好一點會到便利店買便當吃，雖然會比泡麵貴一點，但偶爾也要獎勵一下自己，不然日子會過得很艱難。

我翻了翻地上的袋子，發現泡麵都吃完了。看來今晚得外出一趟補充泡麵才行……順便今晩也吃好一點吧，現在月中，要熬到下個月頭才有薪水呢。買個好吃的蛋包飯便當鼓勵一下自己也不錯呢——如此想想好像覺得自己又能熬下去了。

我把身上穿的西裝換了下來，穿上運動外套和居家褲，往口袋裡塞進鑰匙跟摺成一團的環保袋後，就這樣出門了。